我發覺開始有人抹黑!!!!!

有人剪左段幾個義士係煲底比蘋果影住打黑警嘅片（爆哂缸），又冇上文下理就係whatsapp 瘋傳話今日義士圍警總係打鳩警察

家母已中招用左好多口水先講得掂

大家小心啲！！！！